各位食女專家巴打入一入黎

我近排識左個女仔,
樣唔差, 28 歲A0 (開頭都唔係幾信佢講)

曾經有人追而佢又鐘意人但佢又拒絕左人, 理由係佢覺得自己好自私, 因為佢性格比較男仔, 鐘意同仔玩多過同女埋堆, 但佢又唔準男友同其他女玩得太埋, 怕因為依個原因同男友嘈, 所以唔想拍拖

一班人一齊去旅行佢唔介意同我或者其他男仔一間房或者訓同一張床, 算唔算俾佢fd zone 左

想問下各位巴打點睇條女, 同埋可以點樣同佢更進一步呢

俾多少少資料

我係巨蟹仔, 佢係獅子女

佢個人好固執同硬頸

同佢有相同興趣, 佢好玩得同埋捱得, 唔係一般嗰啲on99 港女

on9先信星座
收皮啦你

唔好溝

佢意思係大家既付出一定唔同
知自己做唔到人要求又想控制人
咪講定比人聽先囉
到時奶野你自己負責
因為我一早講左
你依加鐘意佢就話冇所謂姐
一耐左你自己長期付出冇收獲
都會心理唔平衡啦
條女咁自私 你留返黎愛自己好過啦

30歲人仲信星座

我屌你老母趁地林啦仆街

唔夠鍾意就唔夠鍾意啦
真心鍾意邊黎咁多原因

你究竟想食佢定追佢？

臭雞扮純情冇機心